新年流流逼人講粗口

仆你個街垃圾政府衛生署
人乜撚嘢道理由，雖然都知你班仆街想香港人死
有冇諗過醫護人員要冒着生命危險，仲要面對多種嘅壓力去救病咗嘅支那人

真係食撚咗屎所有高官祝你地個個病咗冇藥醫

真心醫護行業快啲罷工，你哋條命好重要
仲要喺度抽生死籤，淨係呢樣野已經係唔人道
你哋罷工絕對唔會有人怪你

呢個好強烈叫你地睇！

☀睇下5分35秒☀ 先，最好全部睇曬

魚蛋革命四周年記念

1月25日 大年初一晚
約定手足
老地方一齊食魚蛋🍢🍡
不見不散
#光復香港時代革命

天滅中共